剛剛睇完達哥太鼓直播

睇黎今次ps4個鼓應該唔洗買

點解？

好易按到鼓下面堆掣

同埋個senor好似好差咁

好垃圾個鼓，玩一次彈一次

係個唔知邊水個細路打到下面個掣啫⋯⋯我個人玩慣手掣

試玩完都知唔駛買

倒米達

講真，就算以前PS2個鼓同街機比都差好遠
呢隻game其實都唔係好啱PS出

最尾幾個識玩嘅明明睇落打到到當Miss

game girl j死人

女主持對腳

之前好似又係佢
好鬼正

轟轟轟

咁都係鼓問題姐 仲以為game 問題

個鼓咁細打落都唔方過癮
PS4就用返手掣打算啦

個女兄弟勁撚到

直播嚟?
佢youtube 唔見有
邊到可以睇返?

youtube playstation hk

睇到
thanks

個鼓要幾錢?

有冇名

上一場係kelly同馮盈盈玩
個鼓已經係枱面飛黎飛去
要搵職員捉實個鼓俾佢地玩

達哥個場已經痴定晒膠紙
點知又有問題